支持國泰員工係一場贏左無得分 輸左死全家既賭局

原本我都唔想出聲，因為我知連登仔要做就死都要做，唔會聽
不過都係抵唔住要出下聲（係，我犯賤）
我唔當你係鬼，當你真心想幫國泰員工

件事好簡單，你想搞完會有咩實際效果？
搞完你除左覺得自己好大愛好有義氣
會為香港帶黎D咩？空姐空少係香港幫手打狗？唔會
We connect? 有咩用？
由員工⻆度，係呀，有人支持好開心，THEN？
警狗doesn't give a shit照扑
大把鬼佬stand with HK, 黑狗一樣照扑
最後都係靠自己同美國（依家你仲隨時有機會玩走埋美國）
你話我無人性功利主義，係
當你自己都顧唔掂，仲去做一個成功左無撚用（我都唔知點叫成功）
衰左隨時仆街既行動，就算只有1%會炒車既我都唔會做
即係你去賭場落注賭一場，賭贏左無錢收，賭輸左輸身家，我賭黎做咩

講左好多次，全世界每個國家都多多少少有分離主義
你就算唔提支持間藍公司，一樣會好容易比人扯到去
因為客觀觀感就係
1. 國泰係藍
2. 香港人支持國泰

大把鬼佬睇完依兩個facts就自動連埋一齊：香港人支持藍公司
仲同你諗香港支持國泰員工，唔支持國泰？
咪玩喇，你地連登仔咪又係睇POST睇果幾句就正皮負皮
仲會唔會諗樓主有咩心路歷程？
到時佢地就會諗，第二間藍店都要裁員
你香港人又支持？咁我支持你香港咪玩尻自己

要講既講曬，依獲野高風險無回報
就算只有1%炒車機會都唔應該搞
唔係次次都好似上次臨時政府咁有所羅門幫手兜
香港無take 2, 國泰員工衰極都唔會做雞做鴨比人性工具
你地自己諗清楚，要負皮隨便

反而係想知炒左幾多個藍C

唔好再關注佢地 我收到風美國唔係咁中意

認真分析 推

又情緒勒索

屌

老鳳認同？

老鳳冇意見，剩係覺得好好笑

點解會玩走埋美國？

如果淨係講利益 唔係追求公義 普世價值 人權 道理
咁我做黃絲把撚？ 我做藍絲踩鳩住你班撚樣好過啦

美國唔中意國泰啦 藍 又無利益比到美國

美國唔中意呀

原來係膠post sor認真左

驚得罪trump

改左幾耐?

樓主認真討論緊政治
咩膠post

樓主一生人未開過膠po

所以我支持攬炒巴

佢地唔中意既野就係膠po

推啊，推到佢老母都唔認得啊

所羅門都反對啦

希望中資國泰執笠
更希望手足可以有更好嘅前程
等遲d疫情完結，大把外資航空公司會請返人

以家做住雞先